818 開始出現分化post，隨時害死人

話兄弟爬山，各自努力，原來又係要搞大台

和理非就唔可以帶gear? 你可以預計到班狗肯定唔會放tear gas?

投個票就話有共識，叫全部人唔好帶gear，忘記左中信有不反對通知書既和理非場合，班狗都照放催淚煙?

你叫人唔好帶gear，想拎光環，結果就係會害死自己人，當日中信差D人踩人啊
帶gear只係預防突發情況，可以擺係袋準備定，班狗係民居都可以亂射teargas,更何況係遊行集會?

有無下場唔係係網上投票就決定到，要做d咩唔做d咩，更加唔係靠大台帶風向，每個人有自由意志，留翻到時比在場既人自行判斷

1

2

推

3

民陣遊行是純和理非主場

姐係又想搞大台搞分化啦

呢個 po 先係分化 po，你唔跟大隊你就自己擇過另一日出嚟，自吻又得，跳橋又得，唔好騎劫人地個和理非活動。

投票個post有講明只係唔著gear,但唔反對袋住防具有需要時自救同保護和理非

不推文回覆

有共識唔代表有大台
雖然各有各做
但係都可以有討論 有商量
打仗都要戰略

勇武都會思考 和理非都可以抗爭
核爆都唔割蓆

估到啦，又係呢種口吻，宜家根本邊個係申請人唔係重點，就算唔係民陣搞，都一樣會有人出，而且出得黎就係香港人

宜家民陣搞得就=和理非活動，就係想搞大台啦，仲話無大台

各有各做啦
和理非係今次主題，亦係一次嘅集氣黎
無需要屌
但帶定gear旁身已經係常識啦

咁民陣搞嘅唔係和理非係咩

咁你咪自己揀過另一日衝咯，又無人話同你割，點解唔揀另一日呀？因為你想騎劫人地個和理非活動。

民陣騎劫民意

宜家重點係帶gear係為香港人安全，放定係袋備用，當有突發事件可以保護自己，到時個個都無gear，係咪想中信單野重演? 話就話民陣搞，都無顧慮周全，害死人

唔該全部人同我記住:
Gear係用黎保護自己
Gear係用黎保護自己
Gear係用黎保護自己

帶gear同衝突係兩回事喎

你咁驚咪唔好去咯，無人迫你去㗎，講明無 gear 㗎喇，點解係都要去呀？因為你想騎劫個和理非活動。

收皮，邊個話要衝，中信當日有老有嫩無人衝，放teargas人踩人咁款

宜家民陣叫人唔帶gear係咪推人去死?

帶就帶
唔帶就唔會帶
好多和仔根本無gear
帶條毛

咪玩啦，帶得 gear 就有人會衝，點解呀？因為帶頭衝嗰啲好多係鬼嚟，發生過唔只一次，唔只兩次，唔只三次㗎啦

鬼你老母咩，睇我開過咩post先啦，唔同意你就係鬼? 想割快出聲，唔好扮晒不分化不割蔗啦

818 性質同616 一樣 係集氣同和理非

616 當日完左都冇後續行動 , 因為2000000 + 1 已經係當日全世界最大嘅noise

知道緊張手足嘅
不過民陣搞嘅絕大多數都係一家大細
佢地本身都唔會諗住帶gear 跟住通知書行
所以唔洗太擔心

On9 你真係以為和理非啲狗就唔會咬你？

核爆都唔割！
拎定唔戴都得架嘛

帶gear係保護自己 保護同路人

完

唔著唔代表唔帶gear

帶定先唔代表要戴

邊個衝邊個就係鬼? 又黎雨革口吻

班狗就最想你覺得前線都係鬼，帶頭都係鬼

同埋帶gear就會衝? 宜家無人話衝

係你認知層面

帶gear就會衝，就係鬼

不如你搞掂自己logic先

中計

唔著gear,但袋住防具有需要時咪用
想未放彈就載gear, D狗開心哂
包實哂扮市民搞事

根本佢就係主動分化和理非同勇武

全世界都有共識嗰日和理非，仲帶 gear 根本就係想衝，然後想騎劫。

咁簡單嘅 logic 都唔識你學下少少批判思維先駁我啦。

帶定，和理非遊行唔洗著住

宜家出面吹風叫人唔好帶

呢2個月，和理非唔會帶gear?

不嬲一人一回合 民陣遊行不嬲係和理非回合

[緊急分析]法！不！責！眾！

佢話唔著 冇話唔帶

尋求共識唔代表大台喎
係避免衝突同騎劫

如果你另外搞一個活動冇衝突同騎劫係可以㗎喎

gear點都要袋住
隨時要上裝

On99 你銀包放定安全套又代表當日一定會有愛做？

比多個POST你自己睇
我知好多人都誤會左帶同著所以我果日有即晚更新個POST

818百萬人遊行共識！！！！！(更新版)

有gear一定要帶定先
保護自己 保護同路人！

人地話唔著GEAR 行, 有叫你唔「帶」GEAR?????????????

呢個先係分化POST,

民陣無出過post叫人著唔著gear，個個咩不合作運動page睇都無睇過，唔好乜撚都大台好唔好 呢啲post都捉鬼一樣，只會令自己人愈黎愈無信任

洗咩嘈

真勇武 可以唔落場 係附近STANDBY

減低俾人滲透機會 如果前線仲有鬼帶頭衝 就一定係搞事

到時大家分開 隔住佢地

完

好多人都係睇完第一個post就誤會左okok

總之唔需要咩公投
大家鐘意帶就帶
無必要就其他人

成兩個月 都仲係非黑即白

叫BE WATER 但係腦根都唔識轉小小彎

帶同著兩回事
有咩咪討論
樓主你而家先係分化緊

push!

Gear可以袋住背囊有需要時先用！但如果今次又嚟勇武收場，我肯定和理非就算唔割蓆，都唔會再同你撐落去！！！
自己諗啦！！！唔係一句兄弟爬山就可以任性咁唔理後果做乜就做乜！
和理非同你齊上，唔該你班勇武都同和理非齊落！

Push

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

69 同 616又唔見有tg？中信個日你確定冇勇武做緊野？ 我支持勇武 但818真係和理非返一次啦

兄弟爬山，各自努力

唔著同唔帶係兩回事
你係咪閱讀理解有問題

我覺得好多人都講左要點啦，唔好戴，但可以帶。真係到有催淚就梗係要戴啦，但你有mask遮住，好容易會有鬼又遮。咁到時出事警方又話捉唔到鬼。
唔戴係唔好俾位人入，帶係為左以妨萬一，明唔明呀？

狗/支那狗隨時放 UC 攪事, gear 係必須帶

agger

唔係著住行遊行同唔著嘅投票咋咩
帶就一定帶嫁啦唔知啲狗幾時發癲
但可能好多人怕熱同埋想和理非咁行?

各有各做 只係唔搞自己人同記者救護都OK
唔需要大台

香港人始終都好難放低大台

遊行一定係和理非架啦
第一日出黎？

出面吹緊叫人唔好帶

文盲+智力低力都想玩分化
寫到明係唔著
就話人唔好帶

帶可以 唔洗著住

點解唔係自己覺得要帶就帶 唔駛帶就唔帶
點解要公投

咪on9啦
一向都話和理非都要帶gear
係眼罩同豬嘴咋唔係鐵通，咁樣都叫等於衝？

再講，中信同沙田放映會個日都有放，咁帶gear保護自己又有咩問題

其實你有冇食過tear gas同胡椒噴霧？
我無直接食過，但離遠吸到少少都已經好撚辛苦
為左搶個無用嘅光環而送班和理非去死？
你呢個冷氣軍師係勁嘅

一定要帶GEAR 以防萬一
出事上黎救自己 救到人
咪咁傻 防人之心不可無

屌咪撚嘈啦
樓主話帶gear冇錯, 但唔好屌人先

我見果個post 都係想投票, 希望睇下大家決意衝定和理非, 有心理準備

唔洗下下屌人係鬼既! 冷靜少少, 少啲捉鬼啦! 大家帶唔帶衝唔衝最尾都係當日人數決定

就係咁先擔心呀
一家大細行嗰啲仲好天真，以為跟住通知書行就唔使食TG
分分鐘要帶多幾份gear俾佢地

唔著=/=唔帶
唔知你真心膠定偷換左概念
此po已完

講多次啦,係唔著裝,唔係唔帶裝

共識都叫大台，咁你自己單機啦

agree

唔好話帶gear係咪用黎保護自己，都可以用黎作為遊行抗議嘅dress code，護目鏡代表黑警射盲人眼，豬嘴代表黑警鳩放tear gas/室內放tear gas，頭盔代表黑警太古站近距離射頭

可帶，但唔衝擊

其實個post 係講著定唔著，冇話叫人唔好帶喎
啲gear拎左先，唔著，有事先著咪得

邊個話人搞分化

邊個就係鬼

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

咪推

總之818個活動就係主打和理非 唔衝擊
話比港共知依然有好多人支持呢場運動

Erm...
我想講，真正嘅分化，可能係兩個真心為運動好而有唔同諗法嘅人，用嘅言辭過激，
鬧下鬧下對人人身攻擊，例如話人騎劫
變咗一個好細嘅議題變到好似大是大非咁樣一定要激烈爭抄
結果就出現分化

帶gear唔一定衝，係保護自己

著同帶
分別咁大都唔明？

呢個post先係分化post. 負皮上一頁唔該

分化PO

冷靜啲先，唔好有人有意見就話分化，警察有鬼插入黎搞到大家成日疑神疑鬼，依招好容易動搖大家！

個人認為大家18號唔戴gear既意思係想大家做一日純和非遊行，大家搵緊共識而唔係分化。當睇下班黑警係唔係真係純遊行，集會就唔吠。

唔戴可以帶，有危險就用囉～大家心照，無警察就唔混亂。

大家勇武都攰啦，每晚都戰鬥到三更半夜，同埋機場個日唔理我地贏定輸，個2個大陸哩都係引起左好多迴響。

星期日大家一齊出去，重演一百同二百萬人出街既遊行，比世界睇香港人係未放棄！對警察以眼還眼既決心。

五大訴求，缺一不可！
香港警察知法犯法！

六四學生有共識唔帶gear，最後被解放軍亂槍掃射。

721811

各有各做

Gear放袋

帶唔帶gear留返俾個人決定

你覺得人地推你去死咪唔好去，人地舉行集會既人有佢既意念。你唔滿意咪自己攪個全身gear遊行。

根本就係班冷氣loser想博眼球

冇人理就發爛渣

我見到嘅共識係：
帶gear但唔戴，同埋下場去接機喎

其實想叫返一家大細嗰啲出嚟啫
人多先係目的

亦係不可否認保護鬼既身份。全部唔帶。成過百人人集中 有小朋友老人家 邊個打到你

裝備自己決定，放係裝修箱，主線任務完，如果有副本未換裝lo

點解將帶gear就等如衝

又想亂捉鬼？

你呢個咪分化post, 你冷靜下睇下自己做緊咩

都話兄弟爬山，d人唔帶嘅咪唔帶，你要帶咪帶囉

仲有，帶同戴係有分別，攪清楚先

做乜鳩
連登從來都只係其中一個平台，絕對代表唔到200萬人既意見，甚至依家可能有食過蛋而轉軚既人。
就算你係連登開post投票都係一小眾人既意見，憑乜撚野放上facebook再叫人做咁
博大霧扮投完票，又想借啲依起大台？

投個票就係大台cls
人地都講到明係個人意見仲要話害死人on99
分化post byebye

自己都話投個票唔等於有共識
但又話人起大台痴撚線
㩒返不推文回覆先

佢係寫唔好「著gear」，袋住先有需要先著囉
咁Q熱我平時都唔會由頭著到尾

又想講智商最鍾意人地講智商

呢個post先係分化 cls

起大台唔係分化
指責個facebook page 起大台就係分化

想8.18更多人出嚟 必須跟民陣

和理非遊行

818見

望返呢兩個月
老實講我唔太相信群眾智慧

咁講啦
民陣攞得個不反對通知書
佢有責任講返和平理性非暴力，總要戴返頭盔
帶唔帶gear，下場去邊，都係個人決定
佢有佢講，你有你做。
但遊行過程務求真係和理非

No Gear
唔衝唔掉
冇下場

純和理非

講得好!!!

人地都係比意見姐
各有各做
帶唔一定戴
再講,813派鬼去機場係想污名化我地
818以和非為主係最合理的做法
唔同意可以唔去喎!

我都記得佢個唔帶option係話唔著可以帶唔拎出嚟
另一個係著住行

其實唔帶gear唔係會安全d咩，
一黎比克警周到又冇事，
二黎對面想話又有極端核心暴力化子搞事，
對面想開槍咪走囉，
你地帶gear保護我地然後比黑警針對叫我地點忍心
最重要係唔好比黑警察卧底搞事，
比所有人知道香港 沒有暴徒，只有暴政

有咩好吵
想著就著 唔想著就唔好著

請你唔好分化 我諗果個post 叫人地唔好帶gear都係怕行動會升級
我覺得 大家各做各 勇武可以去另外個地方到勇武
唔好騎劫 和理非 既活動
另外民陣都講到明佢唔係大台 唔好屈人地

第二三點係集體行為，贊成集體決定
戴唔戴gear係個人自由, 各自各決定

痴線，帶定gear係有備無患，根本無論和理非定勇武都應該準備好

你想唔帶咪唔帶
有人覺得自己危險想帶gear
保護自己
喺無錯㗎 !

gear多數都喺防禦裝備
勇唔勇武都有權帶
保護自己喺 唔會有錯

pish

咁你唔帶gear 班鬼唔會衝？
咁佢地衝完 你要其他人係現場硬食催淚彈？

你唔鍾意唔好撚出 自己搞 唔好又玩分化

推! 依家人人都係大台! 想帶gear未帶

屌柒佢

帶左唔好拎出來就得，咪分化啦

實搜袋個日
大家小心

其實果個po係想講唔戴gear, 唔係唔帶gear, 唔可以怪樓主嘅，原po啲錯誤導晒大家。

帶唔帶gear根本就唔係重點

重點係818當日一定要出嚟曬冷呀!!!

帶gear就一定勇武?

個投票即係話
會投反對票嘅會自己戴gear 自己會有下場 自己會有佔路
其實共識好難達成，就算有大台都唔會每個人一樣想法
少數唔一定要跟隨大多數
自己決定，但做任何動作之前都一定要記住在場有其他人，你嘅決定係有機會影響到人

咪乜柒都話人分化, 人哋想拎個共識啫
想帶咪帶囉, 自行決定
你個post仲分化
錫春袋都唔割
光復香港, 時代革命

帶唔帶有人逼到架咩？
自己決定啦

on9 裝一定帶
口罩都一定帶

洗撚理其他人講咩咩

一定有人會full gear，咁唔通就唔準？唔同811 full gear=鬼？

人多就贏 就係咁簡單。同埋我帶裝係防止班狗又射煙我比個豬咀啲小朋友又唔得？